[生態災難?] 大灣區有望率先產業化開採可燃冰

內地傳媒報道，被認為將來可替代石油能源的可燃冰，有望在粵港澳大灣區率先實現產業化開採。

國土資源部、廣東省政府和中石油集團三方正聯手在粵港澳大灣區推進天然氣水合物開採的產業化和商業化，並着手研究規劃相關產業。

energy engineering出路

南海大爆炸 勃海咁多又唔開發

香港有天然氣

游b